# Скрипт для сохранения снэпшота БД PostgreSQL
Для того, чтобы скрипт запускался в 1:05 в пн-пт необходимо добавить в crontab строчку: 

`5 1 * * 1-5 bash /путь/до/репозитория/backup-sql.sh`

Конфигурационный файл `settings.config` находится в корне репозитория
